====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le patrimoine historique doit accueillir la vie L ' archi tecture et l ' urbanisme au même titre qu ' un globe de Coronelli , au-delà de leur dimension artistique , sont des représentations du monde non limitées à leur dimension physique , esthétique ou technique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

